NordVPN咁多人推，原來喺因為有...

原文:

好彩落單之前睇到。原來refer人買VPN咁鬼好搵，每日推幾個手足買，好搵過翻工

點解賺錢可以賺到咁

用無痕模式去官網自己訂是常式吧....

不了

利申：用開surfshark

你而家先知呀？

廢話
弱智仔先唔知
周庭一早講左用佢link買收益會捐左佢定唔知乜

唔係回佣係乜收益?

nordvpn賣廣告賣到咁行 連youtuber廣告都有link
收費係咪一樣定貴d? 我唔係用nord

你哋都喺叻人，我諗幾多人唔喺玩開IT，同我一樣咁7 on9 唔知

第一日上網？

除咗回佣問題 仲有誠信問題，
你冇發覺全世界嘅vpn我都冇反對，
淨係反對大家用 NordVPN 咩

+1

龐氏vpn?

咁你有咩 vpn 推介
垃圾過 nord 就唔好攞出嚟獻世 thx

仲有冇斷線問題

常式定常識

用老王vpn 曲線自殺咪唔反對囉

記住唔駛錢既VPN全部咪撚用 你比既錢係對自己既保障 而且vpn根本就唔貴 我當交電話費

秘密

曱性不改，喬裝「自己人」前言不對後語
好彩落單之前睇到。原來refer人買VPN咁鬼好搵

Q.E.D.
曱甴打手，拉。

咁你又知唔知最好嘅 vpn 真係得 nordvpn

NordVPN 優勢：Double VPN、5000+ server、Protocol 有齊 openvpn、iKEv2、Wireguard (*NordLynx)、Onion Over VPN、Obfuscated Servers、有齊 firefox 同 chrome extension、iOS 同 Android 同 Windows 同 linux 版 app。

* Wireguard 的防禦裂縫 – 它無法保證完全的用戶隱私。因此我們開發了雙 NAT（網路位址轉譯）系統為其提供支援。它允許安全的 VPN 連接，並且不會在 VPN 伺服器上存儲任何可識別的資料。這就是 NordLynx 技術。

我用過 protonvpn, tunnelbear, surfshark, nordvpn, mullvad，逐隻都課過金用過幾個月：

ProtonVPN
背景同所用技術聽落好安全
但出海真係好慢

tunnelbear
iOS 版間中斷線同疑似無內置 kill switch，
無 double vpn，
protocol 得 openvpn。

surfshark
iOS 版 lock 機會出現斷線問題，
以我情況嚟睇問題唔大，
但當然唔斷好過斷，
nordvpn 就好少出現呢個問題。

nordvpn
double vpn 速度好慢。

mullvad
iOS app 好伏，
成日揀唔到其他 ser，
要重開 app 至用到，
加上原生 app 又無 double vpn 功能，
要自行透過 wireguard app 實現，
但就好似無內置 kill switch 功能。

咁你揀咗邊隻 vpn

漏咗隻 cyberghost 未講：用過咁多隻當中呢隻最伏，斷線問題遠遠超越 surfshark，背景又唔乾淨，個 server list 又一堆支那 ser，超後悔買咗一年 plan，app 已 del。

Speedtest: NordVPN VS Surfshark
Last updated: 2020/5/25 22:54

NordVPN
Location: Hong Kong
Protocol: NordLynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN + TunnelBear (雙重連接)
Location: Hong Kong > Japan
Protocol: NordLynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN
Location: Japan
Protocol: NordLynx
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Japan
Protocol: iKEv2
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: Taiwan to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Singapore to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: United Kingdom to France (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: United Kingdom to Germany (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet